仆你個街連狗而家賣埋有聲廣告

我屌你老母成office人望過黎
食屎啦

你自己柒啫

你戇鳩？

做打手做到你咁無恥
失驚無神彈出黎你教下點樣可以唔柒
即係逼我裝adblock

冇人唔比賣廣告，你而家搞到人返工時間唔敢用apps搵自己笨柒

牙Joe都醒過你連狗

有冇cap圖邊個廣告有聲？

突然彈條片出黎呀我閂都閂唔切啦你老母仲同你cap圖

多d廣告吖笨

做admin做到你唔知邊個廣告有聲你就好去死啦

呢位巴打一樣中你招唔通我地夾埋一齊屈你？

咩 platform? Web / iOS / Android ?

ios

好既，我叫人睇下邊個廣告出事

唔該哂
不過我都裝左adblock鳥

可唔可以叫人減返少啲廣告 或者叫人整個vip system

一提vip就潛水架啦

屌你搞月費計劃啦
人地netflix收98蚊都有人幫襯啦

基本野唔裝抵你死啦

知錯了
以前覺得比佢賺下無壞唔知佢做到咁撚過份

98蚊一個月 返老家喇真係

世上只有牙Joe好

而 VIP 一直都整緊既
唔係想像中咁簡單既事黎

如果有人再中伏就cap低張圖黎睇下邊個ad有聲啦

咁都召喚到
以後實大把人出post屌

唔好話你冇心搞

而且廣告款式都會keep住更新
啲位仲方便大家唔小心撳落去

個廣告位仲敏感過佢老母粒lin

唔係咁都唔屌得呀
佢為自己啫，返工時間冇人上連登佢等摺埋啦

裝咗adblock但有時都係block唔到

係，我都有啲block 唔到

我屌你老母最簡單

唔整就大大方方講出黎啦
整左成年都仲未有 肉撚酸

明你要賺錢 但個唔好將唔整美化做整唔到
咁講好嘔心 同肥婆話減緊肥有咩分別

唉，裝adblock算

做生意做到咁撚仆街真係...唉...

VIP都整咁耐
屌你請過班it狗喇

啲塵Hi到啲廣告都會彈岀嚟

點解有陣時ios qoute 緊字會碌番上前幾頁

me2

用住adblock先啦
比D時間連仔搞靚個VIP

真係好唔簡單，搞左成年 怪錯你了

一開始就用lihkg app到而家，無裝ad block，我都未試過中招

利申android 用家

一個VIP賺少咁撚多
真係唔簡單

返工上連登仲聲大夾惡。

代表個濕鳩廣告合理？ 嘈鳩住哂煩到仆街

平心而論 屌鴨min整vip整得耐冇問題，但唔好講到好似好易咁

預撚左實有人話我係打手

整VIP難定SICA難?

以前hkg+已經係咁
到依家都未整好

連狗依家賣埋大陸廣告添

HK NO IT

就咁一個post都幾個支那廣告
錢你就識賺 屌你老母

你上得多大陸網先會出大陸廣告咋啵

而家D廣告多撚到,望落仲衰過高登

幾時班人先明，落幾多廣告無得佢話事
睇呢個post好好笑

點解我個adblocker卜唔到

柒完未
呢個係google根據你上網記錄而派比你既廣告
證明係你上的支那網多

屌我都係咁
成日睇睇下彈返去前幾頁好撚煩

真係好唔簡單

HKG+都已經有嘅野 你要整咩整咁撚耐呀？

你出廣告好心就唔好越出越古惑
啲位陰濕到
唔係唔俾你賺但唔該你自己用下依家個 app先

當廣告多過高登果時，睇下有幾多人回家先

十卜連囝

Android app點解唔同iOS統一晒啲功能真係諗極都唔明

屌你老味正負皮要我㩒上面menu掣㩒「評分」先有得㩒正負皮
iOS拉個頁數出嚟就搞掂
況且Android版右下個"+"好方便，但係點解連正負皮都唔加入去？甚至點解唔將佢變做menu掣一了百了？

如果你話要跟返android嘅UI設計，我明
但係個功能係你自己決定架嘛

你令我用得舒服都可以
但係連你自己係連登大老細，android app應該係你主力要設計得好，將功能同iOS合併
但係無論網頁版同iOS版都離你自家嘅Android版都差好遠
咁我緊要提出吓意見改善，可惜一直都未見重視...

如果iOS版嘅話我可以幫到你

未見過支那廣告

基本上，個adblock降返落2.8.2版就得
仲可以唔駛長開vpn

無知一問
你冇熄聲 有人打電話過黎唔係都識響咩

連囝咬完你之後，你反連仲落力過波台手足

屌你老母

有熄聲呀
但係佢彈出黎既係片一樣有聲

未試過 同埋我睇到啲廣告通常都係銀行個啲正路野
唔覺有強國廣告，又冇試過會阻礙到我唔小心禁到
不過如果有vip 都會幫襯 快啲出